推上聯合國，告上國際

羅沃啟表示，如果市民曾經被警察毆打，或遭受過任何不人道的對待，都可以聯絡聯合國人權事務高級專員辦事處（Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights，簡稱OHCHR）。他舉例指，受害者可將驗傷報告、其他證據以及事發經過，以電郵或郵寄方式發送至OHCHR。雖然OHCHR未必有人手逐個個案去處理，但它會整體去進行調查及跟進。他又指，市民亦可將資料交給香港人權監察，他會親身去跟進。

至於「文化監暴」表示或會就警察濫權告上國際刑事法庭，羅沃啟則認為個別人士自己去做的難度相當高，反而若聯合國有足夠資料時，可以代表香港人去國際刑事法庭訴訟；而且國際刑事法庭比較公平公正，不會顧慮中國的面子，「威力」不容忽視。

請各位今晚受傷既，之前受傷既，去相熟醫生驗傷。將驗傷報告send去聯合國，告上國際刑事法庭

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

推推推推

push, 告上國際

自推

Push

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

再推

推
簽左幾千個白宮簽名，都未有效果，特朗普拖住我地做籌碼，會有排搞。我覺得開始要揾其他方法，例如收集證據同傷者驗傷報告send去聯合國人權組織，幫手告上國際刑事法庭

希望大家幫幫手，識傷者既叫佢地揾相熟醫生驗傷，然後將報告send去聯合國ohchr，同時收集各種證據send埋過去。